香港 IT 狗可以點去天堂？😭

覺位喺地獄嘅朋友仔，識唔識有人去到天堂？

點去？我就唔撚信日日刷 Leetcode 去到

依鋪耶穌都難救

寫吓game
紅左嘅話任天堂會比offer你

到紅咗應該任天堂流淚

頂盡彩虹橋，等到老細釘蓋先去到天堂

轉field
即刻唔駛ot
頭髮都多番
同事有女仔

天堂

地獄

信耶穌

已信，但係都未撚走到呀仆街

講粗口 唔怪得落地獄啦

咁我祈禱認衰仔先：

主啊！因為我真係好撚嬲，所以成鳩日衝口而出爆撚咗粗，求祢赦免我嘅罪呀

唔好畀我再喺地獄度過啦。屌，真係忍唔撚到咁落後同垃圾呀

幾時可以去天堂呀

奉主耶穌基督得勝名字祈求，阿門

以為做google唔洗ot？

我寧願喺天堂每日 OT 三粒鐘，好過喺地獄準時走

好pay d就緊係天堂啦

如果高人工就係天堂，香港都可以入ibank。

唔秒左你，算汁到啦

明明係天堂, 而家D人真係身在福中不知褔。

去台灣頂住檔先：

天堂遊戲有限公司

吓，聽閒台灣環境只係好香港少少，但人工好似少香港一半

但 Click 入去都見好撚堅，請 Golang Developer

台灣生活水平比香港低。好多IT工對當地人講算係高級。

對台妹嚟講係既

對普通人都係，會叫你「工程師」

食左老闆個女